其實......有無人可以開個FB，將CCTVB所有痴線報導定期放上去？

應該整一個CCTVB FB
持續將CCTVB既精采報導 放上去
記錄住CCTVB係點既一個電視台

或者連登長推一個cctvb/hk01 偏頗新聞post

之前有個post咪有講CCTVB新聞公式

都好，提供藉口等連登仔唔使偷偷地睇CCTVB。